\documentclass[12pt,a4paper]{article}

\textheight=25cm
\topmargin=-50pt
\input{./macros-cdt.tex}


\begin{document}

\begin{center}
\Large\bf Cahier de textes d'informatique (tronc commun) en MPSI 2 :
\end{center}
\vspace{1cm}
\vspace{.4cm}\\

\noindent\textbf{Lundi 21 novembre 2016 }\\
\bu\ Cours n°5 (tableaux) : terminé. \\
\bu\ Pour la séance suivante : faire les exercices n°3 et 4 du chapitre 5. \\
\bu\ Pensez à bien manipuler ces exemples simples chez vous avant la séance suivante. \vspace{.4cm}\\

\noindent\textbf{Lundi 14 novembre 2016 }\\
\bu\ Cours n°5 (tableaux) : parties 3.1 et 3.2 terminées. \\
\bu\ Pour la séance suivante : faire l'exercice n°1 du chapitre 5. \\
\bu\ Pensez à bien manipuler ces exemples simples chez vous avant la séance suivante. \vspace{.4cm}\\

\noindent\textbf{Lundi 7 novembre 2016 }\\
\bu\ Cours n°5 (tableaux) : parties 1 et 2 terminées. \\
\bu\ Pensez à bien manipuler ces exemples simples chez vous avant la séance suivante. \vspace{.4cm}\\

\noindent\textbf{Mardi 18 octobre 2016 }\\
\bu\ Cours n°4 : terminé. \\
\bu\ Pensez à bien manipuler ces exemples simples chez vous avant la séance suivante. \vspace{.4cm}\\

\noindent\textbf{Lundi 10 octobre 2016 }\\
\bu\ Cours n°3 : terminé. \\
\bu\ À faire pour la séance suivante : faire l'exercice n°7 du chapitre 3. \\
\bu\ Pensez à bien manipuler ces exemples simples chez vous avant la séance suivante. \vspace{.4cm}\\

\noindent\textbf{Lundi 3 octobre 2016 }\\
\bu\ Cours n°3 : partie 2 terminée (boucles for et invariants). \\
\bu\ À faire pour la séance suivante : justifier la seconde fonction de test de primalité avec un invariant. \\
\bu\ Pensez à bien manipuler ces exemples simples chez vous avant la séance suivante. \vspace{.4cm}\\

\noindent\textbf{Lundi 26 septembre 2016 }\\
\bu\ Cours n°3 : partie 1 terminée (boucles if-then-else) et partie 2 commencée (boucles for). \\
\bu\ À faire pour la séance suivante : exercice 1 du cours n°3 et écrire la fonction somme(n) calculant 1+2+...+n. \\
\bu\ Pensez à bien manipuler ces exemples simples chez vous avant la séance suivante. \vspace{.4cm}\\


\noindent\textbf{Lundi 19 septembre 2016 }\\
\bu\ Cours n°2 terminé. \\
\bu\ À faire pour la séance suivante : exercices 2 et 11 du cours n°2. \\
\bu\ Cours n°3 commencé (boucles conditionnelles). Nous reprendrons le cours suivant dessus, en reprenant l'exemple de la recherche des racines réelles du trinôme $ax^2+bx+c$. \\
\bu\ Pensez à bien manipuler ces exemples simples chez vous avant la séance suivante. \vspace{.4cm}\\

\noindent\textbf{Lundi 12 septembre 2016 }\\
\bu\ Cours n°2 : parties 2 (types simples) et 3 (types composés) terminées. \\
\bu\ Pensez à bien manipuler ces exemples simples chez vous avant la séance suivante. \vspace{.4cm}\\

\noindent\textbf{Lundi 05 septembre 2016 }\\
\bu\ Cours n°1 : terminé. Cours n°2 commencé (explication des types). \vspace{.4cm}\\

\noindent\textbf{Jeudi 01 septembre 2016 }\\
\bu\ Journée de rentrée ; distribution des cours n° 1 et 2 et du TP n° 1. 

\label{end}
\end{document}


