\documentclass[12pt,a4paper]{article}

\textheight=25cm
\topmargin=-50pt
\input{./macros-cdt.tex}


\begin{document}

\begin{center}
\Large\bf Cahier de textes de mathématiques en MPSI 1 :
\end{center}
\vspace{1cm}
\vspace{.4cm}\\

\noindent\textbf{Mardi 10 octobre 2017}\\
\bu{} Cours sur les complexes (IV) : partie 5 jusqu'à la définition 5.3.5. \\
\bu{} Feuille d'exercices sur les nombres complexes (4) : exercice 6 corrigé. \\
\vspace{.4cm}

\noindent\textbf{Lundi 9 octobre 2017}\\
\bu{} Interrogation écrite n°5.\\
\bu{} Cours sur les complexes (IV) : partie 4 terminée, partie 5 jusqu'à l'expression complexe d'une rotation (5.3). \\
\bu{} Feuille d'exercices de logique (3) : terminée. \\
\bu{} Feuille d'exercices sur les nombres complexes (4) : exercice 1 à 4 corrigés. \\
\vspace{.4cm}

\noindent\textbf{Vendredi 6 octobre 2017}\\
\bu{} Cours sur les complexes (IV) : parties 2 et 3 terminée. \\
\vspace{.4cm}

\noindent\textbf{Jeudi 5 octobre 2017}\\
\bu{} Cours sur les complexes (IV) : partie 1 terminée, partie 2 jusqu'au début de la partie 2.4. \\
\bu{} Feuille d'exercices de logique (3) : exercice 1 à 6 corrigés. \\
\bu{} DM n°4 distribué.\\
\vspace{.4cm}

\noindent\textbf{Mardi 3 octobre 2017}\\
\bu{} Cours sur les complexes (IV) : partie 1 jusqu'à la proposition 1.4.3. \\
\bu{} Feuille d'exercice sur les calculs algébriques (2) : exercice 20 corrigé. \\
\vspace{.4cm}

\noindent\textbf{Lundi 2 octobre 2017}\\
\bu{} Interrogation écrite n°4.\\
\bu{} Cours de logique (III) : terminé. \\
\bu{} Cours sur les complexes (IV) : partie 1.1 terminée. \\
\bu{} Feuille d'exercice sur les calculs algébriques (2) : exercices 15 à 19 corrigés. \\
\vspace{.4cm}

\noindent\textbf{Vendredi 29 septembre 2017}\\
\bu{} Cours de logique (III) : partie 3 terminée, partie 4 avancée jusqu'à la partie 4.4. \\
\vspace{.4cm}

\noindent\textbf{Jeudi 28 septembre 2017}\\
\bu{} Cours sur les calculs algébriques (II) : terminé. \\
\bu{} Cours de logique (III) : parties 1 et 2 terminées. \\
\bu{} Feuille d'exercice sur les calculs algébriques (2) : exercices 7 à 14 corrigés.  \\
\bu{} DM n°3 distribué\\
\vspace{.4cm}

\noindent\textbf{Mardi 26 septembre 2017}\\
\bu{} Cours sur les calculs algébriques (II) : partie 5 presque terminée. \\
\bu{} Feuille d'exercice sur les calculs algébriques (2) : exercice 7 corrigé.  \\
\vspace{.4cm}

\noindent\textbf{Lundi 25 septembre 2017}\\
\bu{} Interrogation écrite n°3.\\
\bu{} Cours sur les calculs algébriques (II) : partie 4 terminée, parties 5.1 et 5.2 terminées. \\
\bu{} Feuille d'exercice sur les calculs algébriques (2) : exercices 1 à 6 corrigés, questions 1 et 2 de l'exercice 7 corrigées.  \\
\vspace{.4cm}

\noindent\textbf{Vendredi 22 septembre 2017}\\
\bu\ Cours sur les calculs algébriques (II) : partie 4 jusqu'à la définition 4.3.6. \\
\bu\ Devoir surveillé n°1 : fonctions usuelles. \\
\vspace{.4cm}

\noindent\textbf{Jeudi 21 septembre 2017}\\
\bu\ Cours sur les calculs algébriques (II) : partie 3 terminée, partie 4 .1 terminée. \\
\bu\ Feuille d'exercice sur les fonctions usuelles (1) : terminée. \\
\vspace{.4cm}

\noindent\textbf{Mardi 19 septembre 2017}\\
\bu\ Cours sur les calculs algébriques (II) : partie 2 terminée, partie 3 jusqu'à la proposition 3.0.10. \\
\bu\ Feuille d'exercice sur les fonctions usuelles (1) : exercice 15 terminé. \\
\vspace{.4cm}

\noindent\textbf{Lundi 18 septembre 2017}\\
\bu\ Interrogation écrite n°2.\\
\bu\ Cours sur les calculs algébriques (II) : partie 1 terminée. \\
\bu\ Feuille d'exercice sur les fonctions usuelles (1) : exercices 9 à 15 corrigés. \\
\vspace{.4cm}

\noindent\textbf{Vendredi 15 septembre 2017}\\
\bu\ Cours sur les fonctions usuelles (I) : terminé. \\
\bu\ Cours sur les calculs algébriques (II) : jusqu'à la proposition 1.0.4. \\
\vspace{.4cm}

\noindent\textbf{Jeudi 14 septembre 2017}\\
\bu\ Cours sur les fonctions usuelles (I) : partie 8 terminée, sinus et cosinus hyperboliques étudiés. \\
\bu\ Feuille d'exercice sur les fonctions usuelles (1) : exercices 7 et 8 corrigés. \\
\vspace{.4cm}

\noindent\textbf{Mardi 12 septembre 2017}\\
\bu\ Cours sur les fonctions usuelles (I) : partie 6 terminée, partie 7 jusqu'à la définition 7.2.1. \\
\vspace{.4cm}

\noindent\textbf{Lundi 11 septembre 2017}\\
\bu\ Interrogation écrite n°1. \\
\bu\ Cours sur les fonctions usuelles (I) : partie 5 terminée, partie 6 jusqu'à la proposition 6.2.5. \\
\bu\ Feuille d'exercice sur les fonctions usuelles (1) : exercices 1 à 6 corrigés. \\
\vspace{.4cm}

\noindent\textbf{Vendredi 8 septembre 2017}\\
\bu\ Cours sur les fonctions usuelles (I) : parties 3 et 4 terminées, partie 5 jusqu'à la définition 5.2.1. \\
\vspace{.4cm}

\noindent\textbf{Jeudi 7 septembre 2017}\\
\bu\ Cours sur les fonctions usuelles (I) : parties 1 et 2 terminées, partie 3 jusqu'à la proposition 3.3.5. \\
\vspace{.4cm}

\noindent\textbf{Mardi 5 septembre 2017}\\
\bu\ Journée de rentrée ; distribution des feuilles de TD, des formulaires, des
chapitres I et II.  \\
\bu\ DM n° 1 distribué (à rendre le 14 septembre). \\
\bu\ Cours sur les fonctions usuelles (I) : partie 1.1. \\
\vspace{.4cm}


\label{end}
\end{document}


